求師兄推介返工第一對皮鞋

細佬fresh grad返工想換咗對皮鞋佢
唔係好熟皮鞋想問吓各位師兄意見
要求：
好着舒服係最大要求，因為真係返工成日着
型嘅話唔洗太尖修長就ok
求教！！！

Geox

地產定保險AA?

普通office工
所以都係想要舒適為主

Clarks咪大把
平又有貴又有

第一對求其買，可能你返幾日就唔做

Meerim
Carmine

同款著左幾年買過3-4對 屋企長期有對後備
最緊要係防水 落雨都唔入水

Cole Haan

是但買對clark咪算

Hoax

邊對舒服？
唔知係咪太耐無著皮鞋
而家岩岩返工覺得皮鞋個底好硬 行多幾步隻腳板好攰

意大利真皮，木底
一入公司，行路發出既聲，老細都會留意你

全黑 nike air

別無他選

有錢可以試下Sanders

Rockport幾襟用

舒服一定係alden

Amazon Clarks/ Cole haan都好平
可以上去睇下